🇳🇬 一人一個ocamp玩過最激既game

口傳金魚
將條活生生既金魚連水倒落個口道再男女男女咀對咀咁傳條金魚，兩隊鬥快仲要條金魚唔死。

塞條鱔入閪

瘋狂lam腳

停屍間

Life online

好記得果陣趁個組仔含住金魚果陣引佢笑又唔比佢噴，結果成條金條含左落肚

堅？

呢個小兒科啦

好想做條鱔

點玩？

Lin頭拔河

人造衛星

假

ocamp真係博大精深，原來咁多game連我呢個5屆組爸都未聽過

隊支針入龜頭

口傳甲由

暗瘡肥婆來

星際漫遊 食腳指

傳橙

做組爸做到乜撚野係停屍間都唔知就番屋企訓啦柒頭

屌你老母

吊，停屍間即係排排訓